{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044423",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "해성궁"
    },
    "text": "海星宮は智異山(チリサン)中山里、ネデ、大院址の入口に位置しています。徳山銭湯の横の路地に入られたら簡単に見つけることができます。海星宮表ジャージャー麺は社長もよく探しています。7,000ウォンに提供されるジャージャー麺はおいしいで量も豊富です。特に夏には夏の珍味、豆乳素麺がとても美味しいのでたくさん捜してください。中華ビビンバは10,000ウォンで価格も適合し、味もいいです。海星宮シグネチャブモク酢豚は18,000ウォンで割高だが、一度召し上がってみたら、後悔しないのです。大きさが大きくてかりっとしたブモク酢豚は真の中華料理の味を感じることができます。海星宮は、常に最善を尽くす飲食店です。満足な食事をし、智異山(チリサン)トクサン銭湯の横の路地にいらっしゃって多くの人が訪れる海星宮に訪問してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "海星宮はどこに位置していますか？",
            "answer": "海星宮は智異山(チリサン)中山里、ネデ、大院址の入口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海星宮のジャージャー麺はいくらですか？",
            "answer": "海星宮のジャージャー麺は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海星宮のジャージャー麺はどんな味ですか？",
            "answer": "海星宮のジャージャー麺はおいしいで量も豊富です。"
        },
        {
            "question": "海星宮の特別なメニューはありますか？",
            "answer": "海星宮の特別なメニューには夏の珍味、豆乳素麺があります。"
        },
        {
            "question": "海星宮の中華ビビンバの価格はいくらですか？",
            "answer": "海星宮の中華ビビンバの価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海星宮のシグネチャブモク酢豚はどんな味ですか？",
            "answer": "海星宮のシグネチャブモク酢豚は大きさが大きくてかりっとした味で、真の中華料理の味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "海星宮の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "海星宮の営業時間は朝10時から夜9時までです。"
        },
        {
            "question": "海星宮の場所はどのように見つけることができますか？",
            "answer": "海星宮の場所は徳山銭湯の横の路地に入って行くと簡単に見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "海星宮はいつも混んでいますか？",
            "answer": "海星宮は多くの人が訪れる人気の飲食店です。"
        },
        {
            "question": "海星宮はどんな食事を提供していますか？",
            "answer": "海星宮はジャージャー麺、豆乳素麺、中華ビビンバ、シグネチャブモク酢豚などを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 375
    }
}